【求建議】想同老母換部廉價機, 要三卡(2sim+sd), 有NFC, 有咩推薦?

或者有邊個網係可以filter到三卡同NFC呢啲criteria

pish

Huawei

咪玩啦清

華為

Samsung A20

a70

夠平夠大mon

zenfone max pro m2
5000電
有nfc
三卡槽

Galaxy A70

呢部睇落去好正
不過支那牌子都係驚

Asus係支那牌子咩

繁體支那

Xperia l3

A70 老母屌我太好用，睇到眼花

Zenfone 6

咪戇鳩喇 ASUS台灣牌子黎

台灣咪繁體支那

on9當有趣

論繁體香港而家仲支那過台灣啦仲笑人。

台灣係繁體日本就差唔多

真心定假膠
真係仲有人覺得台灣比支那文明？

呢個真呀
所以都係要買外國嘢

咁有要求你又唔講
買一部最大size既xr比老母啦

asus明明係台灣牌子
你講繁體支那
iphone你又買唔起
Samsung泡菜國相信你冇興趣
華為小米魅族呢啲真支那你又唔買
即係得返Google你揀

三卡

唔係話硬性唔買既，驚je
無端端又被人cut android update點算

三叔A60

iPhone有NFC?

屌，晒撚氣
原來條友弱智嘅

而家先知原來大家對台灣有咁好印象

iphone無nfc?

用到八達通？

追完post
總結: 樓主係嚟撩交嗌
負皮 上一頁

咩料
話台灣係繁體支那就聊交嗌？

我諗真台仔都無你哋咁玻璃心🤔

樓豬記住咪撚買到用台積電晶片嘅機
咁憎台灣電子嘢
都戇撚鳩
Asus都嫌
都唔知係唔係柒撚咗當Asus係支那牌子之後要死撐

我都話唔係硬性唔用
只係會驚 會謹慎啲
亦唔係憎台灣電子嘢
都唔知你哋做乜鳩
個個玻璃心發大嚟講又要話人撩交嗌
同啲支那仔玻璃心一鳩樣

買華為,

乜app 都裝唔到, 乜app都用唔到,
媽媽一定搵你
促進母子關係

縮番入你老母個豬閪度喇支那五毛狗
台灣屬支那都講得出
係豬閪度生出你隻五毛狗真係死雜種黎

大家記得負皮嗰post之後上一頁多謝合作

我屌你老母臭閪呀on9仔
現實生活過得好唔順利上網鬧人揾存在感呀
慳啲啦我屌到你化呀
返屋企揾埋一二邊自由喊啦

笑咗
用支那機嘅屌人五毛

笑撚死 中國講台灣係佢一部份 所以台灣asus都被支那左

華碩係民進黨企業黎
佢每年都捐多錢比民進黨

用高登電話啦

A60得3揀2卡槽

三叔A70

Nokia 3.1 plus, 3500電, 真3卡, 有NFC, 千1蚊,

lg q stylus+

sony L3